【武漢肺炎主題曲】Everybody was Kung-Flu Fighting

Kung fu fighting兒時回憶

你真係...

#香港人唔好死啊